沈陣營第一百八十一期 - 存定期收息吧!

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

大師兄

上一期post

沈陣營第一百八十期 - 當沈大師遇上沈大師

新手想問 一隻股票幾日無成交 咁買左既點賣或者想買又買唔到？

想買應該買到，想賣就難，想買一掛單唔使一秒即有人掟比你，如果掛市價或低1、2仙咁

\|/

新post留名 \|/

新post留名

留名

【大師午間教路】反彈浪完結言之尚早
08月31日(五) 13:03

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，內地限青少年網絡遊戲時間，令騰訊(00700)出現較大的沽壓，從而拖累港股的走勢。然而，他認為股價在低位有承接，未至於過份恐慌。

大市的反彈浪是否完結？大師指現階段未可以確認，料指數短期間仍於現水平上落；除非回落至27,400至27,500點的位置，則另作別論。

－－－－－－

師父睇重有得彈

pk, chok die me

收到風已經confirm左請師傅去cc做assembly cc個邊出埋設整poster恭迎師傅

邊位沈門師兄弟做

cc係咩黎

中大祟基

10月5日麻, 之前有師兄講左
仲話可能上台介紹師父

同睇未到直落時候一樣, 師父捉完個勢, 未信轉角
大戶就玩鳩佢

【環保撚入】當大家噪緊Starbucks/KFC應唔應該唔畀飲管嘅時候，咱們偉大的中囯...

樓王，共享單車玩完

LM

上次話未到直落就
今次話反彈浪未必已完 咁姐係。。。

架妹

hi師父
\|/

有慧根...安師兄日子有功

師父要帶領弟子啊

楚楚可憐樣

周末經文選讀

去槓桿就是生命的糧

他們在馬路的對岸找到了師父，
就問他：「師父，你是什麼時候買反彈浪的？」

師父回答說：「
我確確實實地告訴你們：
你們找我，並不是因為看見了反彈浪，
而是因為你們輸熊輸飽了。

不要為那會到期的牛熊而生，
而要為那存留到永生的去槓桿而生。

英國的王是不堪一擊的,不能相信他。
這生命之糧才是師父要給你們的，
因為師父是神所印證的。」

這是師父的話，沈門。

HalleLouie！
-----
沈門約翰福音 6:25 (John 6:25)

正呀喂

HalleLouie！

常聽說世界淡沒長久 那裡會有淡無盡頭
塵俗的淡只在乎曾擁有 一刻燦爛便要走
而我卻確信淡是恆久 碰到了祢已無別求
無從解釋不可說明的淡 千秋過後仍長存不朽

師傅

最子兄，馬季又開鑼，可有心水/睇法？

入到手樓寶好唔好

冇雷拉已經唔想再賭

韋達當道

日清有異動

我睇你頭嘅

545最後天堂門宜家為你打開

講笑，自己諗

今年睇好沈仔

我睇淡港女，唔入住啦

羅富全呢?

二班以上可以考慮，舊有班子不了

開鑼日記得推介一兩隻俾小弟

大灣駒

學生囡

聽日出賠率先度下馬，睇報名就沈、何、高

今晚錢錢錢時間, 打J時段會唔會交俾美國個邊贈興

樓寶

低調

頭先邊個巴打一野轟佢上5.6

837k股，有異動wo
仲要勁假先買入

狗闣年師父回顧, 2月師父一聲令下
然後就係揚名立萬之時

樓寶收市個棍

念念不忘 必有迴響

岩岩睇爺閪今日好似見唔到底WO

仆街我真係走左去做定期

冇死既 點都好過擺係到

不愧師父最錫你.jpg

我都係
中信3個月3.8
永隆半年2.25
中信1年 2.5

早排大跌個期有fd 問10萬蚊買乜好, 我都叫左佢做定期

阿爺不嬲興裸聊

4球幾嘢@5.53入樓寶號

留名等穿2600

仲有邊個啊
今次係樓王你定係晴爸既profit啊

唔係我呀癡線 我今日無入過樓寶，成日係到諗下星期一

唔係我啦，致富戶口冇咁多錢，雖然預咗買夠100手，不過我分咗十注八注買嘅

有人聽咗我哋講

聽都聽師父講啦，有幾球買貨點會使聽我哋吹呀

你做左中信？而家咪係唔洗落分行開戶口？

其實我見隔離晴巴post都有人講

【中美貿易戰】華爾街日報：美國或以世貿第23條DQ中國
2018-8-31 15:02:09

華爾街日報報道，美國下一步或聯手歐洲和日本依據世貿組織第23條款（Article XXIII），將中國逐出世貿。

報道指，美國和歐盟以及日本等其他盟國，可以依據世貿組織的第23條款，迫使中國改變現有的貿易扭曲行為，否則將施壓迫使中國離開世貿組織。

報道解釋，世貿雖沒有革除會員國會籍的機制，但世貿的創立憲章，即關稅及貿易總協定（GATT），卻包含了上述的第23條款，基本上可以達到開除會員國會籍的目的。

分析指，中國的經濟架構與其他主要的經濟體系大不相同，基本上未能一如世貿的談判所能預期，外國企業經常被強迫向中國公司轉移科技，中國政府又對國企低息貸款或貼補其原材料支出，世貿卻從來沒有處理中國這些違規問題。

係
公海有定期PO

麵仔真係潛咗水，唔通去深山鑽研師父嘅《實戰理論》，等有所成就再出現財經台，石破天驚

估計同軍輸, 優美一樣化為無限寶石鑲左落師父既無限手套手上
O撻一O撻, 世人既倉就減一半

真弟子。遵從師訓

係唔係你，或者你ceo呀？

又係晴清？

大吉利是

Cfu nigga swan is ready

沙中綫紅磡站有月台層板石屎現蜂巢現象 成因有待調查

港鐵沙中綫紅磡站部分月台層板底部石屎出現「蜂巢現象」。屋宇署表示，前日到場視察時，港鐵已移除有問題的石屎，見到石屎剝落及鋼筋外露問題。

公民黨譚文豪追問出現「蜂巢現象」的石屎範圍，港鐵工程處總經理周蘇鴻表示，有好幾個地方出現「蜂巢現象」，範圍大約幾平方米，大部分不夠100毫米深。他說正擴大檢測範圍，初步認為只是個別地方出現「蜂巢現象」，至於成因仍有待調查。

---------------------

工程師稱石屎出現「蜂巢現象」或與施工質量不佳有關

港鐵沙中綫紅磡站部分月台層板底部石屎出現「蜂巢現象」。有工程師認為，可能與工人施工質量不佳有關。

資深土木工程師倪學仁分析，由於落石屎時以滾動形式進行，會將空氣同時帶入石屎層，需要以震筆或震板，震動石屎層，令裏面的空氣排出。如果在一些角落或震筆觸不到的地方，空氣無法排出，當日後石屎乾後，打開會看到一個一個洞，就好像蜂巢一樣，稱為「蜂巢現象」。

倪學仁估計出現這個現象，是工人施工時質素不好，又或某些地方的鐵太多，震筆不能插入去，便容易出現「蜂巢現象」。

倪學仁指出，一般來說「蜂巢現象」的範圍很少，對結構物的影響不會很大。如果範圍不大，以英泥和沙槳填補這些「空洞」便可以。但如果擔心結構安全，應該用儀器測試石屎層內有沒有較大的「空洞」，如果發現較大的「空洞」，就需要鑽洞灌槳去填補。

When will the Grey rhinoceros come?

cfu pet pet will all come soon

[/quote]常聽說世界牛沒長久 訊X那裡有條七頭
塵俗的call 只在乎曾擁有 一口食完便要走
而我卻確信淡是恆久 碰到了祢一股不留
無從解釋不可說明的樓 立秋過後現金揸喺手[/quote]

cfu, do you like penguin?
it can be your pet pet anytime

三師兄係唔係應該立春

[/quote]三師兄係唔係應該立春 [/quote]

立秋係反彈，好似係

老美都要用23條對LUM支那

好撚g持

屯公似又有柒頭炒車
唔識揸咪柒出街啦屌

預測2018年8月31日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己識心理學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次 / 話FED言論放鴿係騙局
-- TRUMP係契弟老細性格 / TRUMP貿易戰玩到年尾 / TRUMP會放亞爺一馬休息等大選 / 彈劾TRUMP要靠邊站
-- 美元萬劍歸宗 / 債息升溫水煮蛙 / 油價升強美元 / 新興國走資等死貨幣死得
-- 美元為王莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 里拉蘭得必死 / 港紙脫勾上人仔
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買 / 成個倉要有一成係實金 / 油同油股唔係咁值博

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 一股不留現金為王逢彈就沽 / 今年最後升浪跟我搵食 / 美股升的話港股都掂
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 上証等睇2638鎔斷位 / 中央引爆地產租企P2P泡沬
-- 亞爺救市係騙局逢高加沽 / 亞爺轉左無水莊 / 資本新規影子銀行等死
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街 / 英國王炒野炒到帶頭盔係廢撚柴 / 英國王引退港股炒美股係抵撚死 / 英國王叫自己大師係自撚大
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資 / 李小加無品扼小股民 / 話左八月落27000 / 今ROUND睇上29500 / 700睇370-390彈完唔再睇好
-- 大戶愈沽愈高 愈買愈低 / GAAP業積好係騙局 / 高追騰訊供緊樓, 問君能有幾多愁
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 樓市已經爆左係沽就快 / 銀行估高樓價係騙局 / 業主等做負資產
-- 700/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來 / 941係好靚 / 中銀業積好掂 / 友邦平保賭股反彈 / 長沽買7300反向ETF

多重h師兄

有勞H師兄

thx H師兄

噚日live師父叫揸埋7300、7331，結果噚晚美帝應聲下跌，估會J

人嚟，剷漿

唔該H師兄

唔該H師傅
各位又要鏟䊢啦

有勞
H師兄先係真正鏟漿師，我塞住隻耳睇都覺得難頂

靈感又到

你地唔好跟，沉迷賭博，倒錢落海

師傅把聲我聽咗十分鐘頂唔順熄咗機

講到high時又爆咪又拍枱

師父d梵煩音都頂唔順，點做弟子呀

大撚膽 ! 師父妙音蓮華

師傅，我知錯啦

當撚然要知錯!

納DEE 幫你日日賺

師父@有線財經：上升0既趨勢仲未變，下個禮一拜可能扯到上28800-28900

師父上鏡做乜唔梳頭，搞到好似輸到仆街咁款

禮拜一扯到288?
成千點

痴撚線，師父講埋眼部構造，話打機打得多會盲

唔係，個一字係打多左，唔好老屈師父

師父：表榜高息0既投資產品今年都跌到一仆一碌，記住文錦一句：利大本無歸，而家只有定期存款先係安全

3號即reg

星期一係咪又撚狗爆升

仲諗住貿易戰升溫

納指又撚狗, 琴日扮見頂

上星期出關注細路對眼新聞已覺會郁700
Put咗點知冇反應仲要夾
今日跌到咁但冇我份

早幾日

新興市場風暴：IMF力撐阿根廷 披索大反彈
08月31日(五) 22:13

外國傳媒報道，國際貨幣基金組織(IMF)表示，完全支持阿根廷，相信該國能兌現承諾、其政府的堅定意志將幫助國家克服困難。IMF總裁拉加德下周二(9月4日)將會見阿根廷財長。

IMF指出，與阿根廷之間的會談目標是迅速完成磋商，並將修訂版的阿根廷融資計劃遞交給IMF董事會。

受消息刺激，阿根廷披索兌每美元倒升，一度見36.82，升逾4%，周四(8月30日)曾創下歷史低位41.36。
－－－－－－

師父對人體構造都有獨特見解

打得飛機多會眼殘我就聽得多

師父呢期真係好得戚, 錢錢錢需要更多人剷漿

我嚟

師父解讀中美貿易戰, 2000億並已預期出現, 唔影響大市

九陽神功

係我做嘅

係我呀Hi

師父又講小注好倉, 自己小心D啦

師父唔好嬲

粗重野等我黎

師傅：呢個同學好有慧根，骨骼精奇，一定有一番大作為!

師父睇9月唔到25000
10月, 11月有機會

師父袋底有700貼價牛

星期一跟 打我阿,336打我阿

師父預左打靶WO

到底會有咩事含指先會跌2600點？

核爆

呢張圖都係唔好俾老貓睇到，佢又會拎黎瘋狂出Po

個故仔好似講脫歐

差少少咋

巴打

師傅祝福，

可以玩下，反正開咗個頭

師父call 為主

納dee 又轉燈

巧力力納dee

巴菲特又增持aapl 想跌都難

全部仲差少少

唉屌 下星期一跌番落去 b浪夢幾時有

B浪愈遲出，成個熊愈長

真係要穿268先 ？

係嫁 所以有排玩 本身仲諗住下星期會大大力夾上去 依家唉

老美好似未確認轉勢
睇下有冇轉機

唔會唔出嘅，因為港女係玩殺殺殺

唉

依家至驚出之前個情況

師父開始抽英國王水

食屎啦輸左又話自己細注，唔係錢呀

我個師父話9月會反彈嫁

我都驚撚緊

呢D位沽又沽得唔會咁順,渣又唔會咁順攤俾你知

成個月要彈都得架

多謝

小兵問師父金價

冇咁近, 好似係歐債定金豬四定五國

係，係啱

大撚膽!

拋磚引玉，花式哄盈

抽師父水大撚膽

下星期升升升升升

好失落 扑唔中 星期一走勢 消失下前

老美真係磁能線，又升／跌咁少

2018年8月31日 晚上錢錢錢內容記錄

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗Jed / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟Jed / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道Jed
-- 自己識心理學,EQ高過常人Jed / 自己既真正FANS,都係識思考既人Jed
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏Jed
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗Jed / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次Jed / 話FED言論放鴿係騙局
-- TRUMP係契弟老細性格Jed / TRUMP貿易戰玩到年尾 / TRUMP會放亞爺一馬休息等大選Jed / 彈劾TRUMP要靠邊站
-- 美元萬劍歸宗 / 債息升溫水煮蛙Jed / 油價升強美元 / 新興國走資等死貨幣死得Jed
-- 美元為王莫沽Jed / 人仔狂跌莫買Jed / 睇住人仔美金對大市影響 / 里拉蘭得必死Jed / 港紙脫勾上人仔
-- 2018大通脹Jed / 黃金信我必升點穿都買Jed / 成個倉要有一成係實金 / 油同油股唔係咁值博

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 一股不留現金為王逢彈就沽 / 今年最後升浪跟我搵食Jed / 美股升的話港股都掂
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 上証等睇2638鎔斷位 / 中央引爆地產租企P2P泡沬
-- 亞爺救市係騙局逢高加沽Jed / 亞爺轉左無水莊 / 資本新規影子銀行等死
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽Jed / 青姐係紅顏知己星星相惜Jed
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街Jed / 英國王炒野炒到帶頭盔係廢撚柴Jed / 英國王引退港股炒美股係抵撚死Jed / 英國王叫自己大師係自撚大
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資Jed / 李小加無品扼小股民 / 話左八月落27000 / 今ROUND睇上29500Jed / 700睇370-390彈完唔再睇好Jed
-- 大戶愈沽愈高 愈買愈低Jed / GAAP業積好係騙局 / 高追騰訊供緊樓, 問君能有幾多愁
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 樓市已經爆左係沽就快Jed / 銀行估高樓價係騙局Jed / 業主等做負資產
-- 700Jed/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 內銀Jed/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來 / 941係好靚 / 中銀業積好掂Jed / 友邦平保賭股反彈 / 長沽買7300反向ETFJed

唔該H師兄，老老實實我睇U嘅文字版都感覺師父嗰浸腥味 由其一提英國王

真係中左梁詠琪魔咒

好似無事WO

晴巴唔驚啦 cfu話下星期升升升 睇好足一星期

[QQ有難? ]傳聞中國將成立國企強分一半遊戲發行權益

師傅早晨

QQ put 放早左

未必咁快跌
戇鳩柒頭外資要到英文報紙有講先識沽

阿爺無錢到一個點

師父

823 又做埋晒D仆街野

不滿踢走超市診所 尚德區議員絕食抗議領展

用呢張做拜師相

H巴

落棺的大屍

詳盡記錄

原來你就係師傅

熊市目標價65

到時買得過

師父上連登

有燶味！傳ofo遭物流供應商催付數億元人幣欠款
09月01日(六) 12:46

內媒引述消息報道，中國共享單車巨頭ofo小黃車拖欠雲鳥、德邦等多家物流供應商欠款，涉及數億元人民幣，公司正私下與供應商談判，以求取得解決方案。

據悉，ofo小黃車在近期持續退出海外市場，在多個國家和地區撤出或暫停部分業務，包括印度、以色列、中東、澳洲、德國、美國、西班牙等。另其亦已撤離美國西雅圖市場，在當地的單車獲回收中心收購，每輛作價僅3美元。

內地共享單車業競爭激烈，更出現倒閉潮，較遲起步的香港亦受波及，其中，Gobee.bike結束香港業務，原因是維修單車開支龐大，無法賺錢。
─ ─ ─ ─ ─ ─

吸血鬼係真小人
唔及班偽君子政棍仆街

高鐵人到個喼成三日先到，玩撚完先黎個喼

請教一下樓王巴打

780 致富REITS 點睇？
資產價格相對股價有discount

師父收幾錢

師父講心唔講金
送煙就夠

有中國人網上留言 從招商銀行得知 美元額度已從5萬美元下降到2萬

要爆啦

十卜支那自爆

亞子兄，又係你呀

樓王之前建議50蚊先買

師父語不驚人死不休

h子兄上面筆錄昨晚錢錢錢，
師父話：
樓市己有爆左
嘩，屌你老母，瞓醒教一睇，嚇到我呢

座位頂冇行李位架咩點解要仲有寄倉ON99?
回歸後新聞一單比一單ON9

之後實為左爭行李位打交，你知班強國人架啦

On9得過有人支持起 鏟左條村起埋d19野

【實體經濟全面收縮】
【東莞工廠港商嘆經營困難】

四十年前中國開始改革開放，麥錫勝是其中一個最先去內地發展的港商，由印刷廠開到製衣廠的他，見證著製造業愈來愈難經營。他的工廠最風光時，五百多個工人坐滿整個生產車間，到現在只剩下一半。為了節省成本，更要將部分工序外判到江西等地，麥錫勝說有時都忍不著「想當年」。

麥錫勝：「以前2000年時我們純利有20%。現在的純利，真的不是嚇你，只有3至4%。你要做得很好，要不然那3-4%很容易流失。以前譬如一年做五千萬元生意，可能有一千萬元入袋，但現在做五千萬元生意，可能一百萬元都沒有。而且我們現在一個普通技術工人，連社保、吃飯加上其他雜費，要六千到八千元人民幣。這一、兩年環保亦對我們製衣廠亦很大影響，因為我們製衣廠，漂染、電鍍、洗水全部都涉及環保。」

當年一起北上打拼的朋友，很多都由實體經濟轉投房地產，但麥錫勝沒有此打算：「那時地方租金、人工便宜，勞動人口多，中國就可以儲到三萬億美元。現在靠國內房地產來振興經濟，相當於四個人打麻雀，今天這人贏五百去吃飯，明天這人贏五百去吃飯，最後會吃光嘛。我們是要到外面做別人生意，賺別人錢才對，無理由自己在國內兒戲地炒地。」

其實廣東東莞曾被稱為世界工廠，但隨著勞工成本不斷上漲，加上政府近年加強打擊污染問題，要在今年淘汰五千間胡亂排放和污染大的企業，至今已經有接近二千間企業被迫停工。

經濟評論員石述思認為，中國的實體經濟目前面臨很多內憂外患，是改革開放以來最艱難的時期：「我們過去的紅利沒了，這種國內國際的紅利都沒了，國內市場日趨飽和，他的營利空間和升級空間，在目前來說遇到最大的瓶頸。對外貿來說美國不依不饒，從發動貿易戰，然後從政治、軍事、文化三個層面，遭遇的最嚴重的遏制的戰略。而中國的實體經濟對外40年形成一個深層慣性，他對外依賴度是非常高的。」

他認為即使政府加大投資，都很難挽回實體經濟：「比如說我們的投資方面，用這種政府主導的模式，來短期保GDP增長，緩解經濟危機，相對而言比較急功近利的方式，使我們的實體經濟在整個改革不到位的背景下，遇到雪上加霜的狀況。」

石述思建議，長遠而言要全面深化改革，尤其是產權方面保障私人財產，才可以為實體經濟注入新動力。

#實體經濟
#世界工廠
#有線中國組

人口紅利玩完，死一定死港商先

仲有29000喎

所以師父睇未完反彈

所以師父話依加追沽死撚緊

要更加入美金，毫無疑問

安全丫嘛而家支那搭地鐵都就黎要搜身

中國網友寫既上網安全指南

果友俾人捉咗未

\|/ Good morning, cfu

1177(失戀)，咩事呀？

師父弟子感情不順 救救弟子

\|/師父

理輪上好安全,如果價位2.5樓下,大股東係共匪財政部,不過好耐冇跟呢隻,以前經驗未必update

股價都冇跟好耐

喺街食錯野肚屙，然後勸人唔好出街食飯

好似唔係第一次

假膠

\|/ 師父好, 請食下午茶

好撚擔心師傅隻貼價牛

周末經文選讀

搏反彈的師奶被赦免

清晨，師父來到股票行，
全體股民去他那裡睇盤，
他就坐下，開始教導他們策騎。

這時，券商和基金佬帶來一個
在搏反彈時被抓住的婦人，
並叫她站在股民中間。

他們對師父說：「
師父，這婦人是正在搏反彈的時候被抓住的。
沈門在律法上吩咐我們用石頭砸死搏反彈的人，
既然如此，你怎麼說呢？」

狡猾的券商和基金佬是有備而來的。
他們說這話是為了試探師父，
因為他們知道師父自己也搏反彈了，
為要找把柄來控告他。

師父認識他們，卻彎下了腰，
開始用指頭在地上寫股票冧把。

當他們不停地追問師父的時候，
師父就直起身來，對他們說：「
你們當中誰沒有買牛買CALL的，
誰就先用石頭砸她吧！」
然後他又彎下腰去，
繼續在地上寫股票冧把。

他們聽了這話，從楂重倉的開始，
一個接一個地走開了。
最後，只剩下師父和那女人。
師父問她：「婦人，他們在哪裡？沒有人定你的罪嗎？」
她說：「師父啊，沒有。」
師父說：「我也不定你的罪。沽貨吧！今轉熊市不要再搏反彈了！」

這是師父的話，沈門。

HalleLouie！
-----
沈門約翰福音 ８:１ (John ８:１)

今次高質

請自行幻想師父行神蹟

師父下個星期睇好頭兩日

好正

寫冧把

兩日都先高後低

師傅睇b浪

港股ADR預計恆指下周一高開2點 報27,891點

劍指2萬

希望

多謝各位師兄
讓我們與師父一同喜悅!

五牛二熊的故事

千古傳誦

術數係國術，而家連西方耶撚果套都玩埋，師傅可以做三教聖人啦

師父名震宇宙

信師父 冇窮人!!

本周金融大事一覽！澳洲及加國將公布議息結果
09月02日(日) 19:11

除了各國將公布採購經理指數(PMI)外，周內須關注澳洲及加拿大央行的議息結果。美國方面，多位聯儲局官員將陸續發聲，本周五重頭戲則為非農就業數據。

【9月3日星期一】
早上9時45分：中國8月財新製造業PMI
下午3時50分：法國8月Markit製造業PMI終值
下午3時55分：德國8月Markit製造業PMI終值
下午4時：歐元區8月Markit製造業PMI終值
下午4時30分：英國8月Markit製造業PMI

【9月4日星期二】
早上9時30分：澳洲第二季經常帳
中午12時30分：澳洲聯儲局公布議息結果
下午5時：歐元區7月生產物價指數(PPI)
晚上8時15分：英倫銀行行長卡尼在國會作證詞
晚上9時30分：加拿大8月Markit製造業PMI
晚上9時45分：美國8月Markit製造業PMI終值
晚上10時：美國8月ISM製造業PMI

除澳洲央行議息值得關注外，另一重點為英倫銀行行長卡尼的講話。本月初，卡尼曾稱未來數年需要加息數次，隨着脫歐協議最後期限迫近，或影響英國加息步伐。

【9月5日星期三】
早上9時30分：澳洲第二季國內生產總值(GDP)
下午5時：歐元區7月零售銷售
晚上8時30分：美國7月貿易帳、加拿大7月貿易帳
晚上10時：加拿大公布議息結果

【9月6日星期四】
淩晨4時30分：美國截至8月31日當周API原油庫存變動
晚上8時15分：美國8月ADP就業人數
晚上8時30分：美國截至9月1日當周新申領失業金人數
晚上10時：美國7月耐用品訂單、工廠訂單
晚上11時：美國截至8月31日當周EIA原油庫存變動

市場預期EIA原油庫存將持續減少，因為近期美國原油出口回升，伊朗原油出口受阻，需求料將趨緊。另外，宜留意被視為「非農」前瞻的ADP數據。

【9月7日星期五】
下午5時：歐元區第二季季調後GDP終值
晚上8時30分：加拿大8月失業率、美國8月季調後非農就業人口變動
－－－－－－

各指標預測值詳見

台承認北京2020年完成動武準備，內地：台灣買什麼武器都無用

準備到時買台股？

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周筆者指出，從玄學角度推算，「立秋」後的庚申月(8月7日至9月7日)仍會是反覆向好的格局為主，預期上周及今周仍是向好的局面，而去周的日子好壞參半，市況反覆。

上周一恒指裂口高開，大升近600點，全周高位接近28,600點水平，從低位計反彈逾1,700點。上周四期指結算日，高開定價結算後，出現單日轉向，連跌兩日，全周計恒指仍能上升216點，符合反覆向上之勢。

市況雖然波動，但從技術走勢分析，今次的熊市反彈浪，暫時仍未確認完結及轉勢。然而，由於負面消息正在再度發酵，投資者無論如何也要做好風險管理。

按照玄學推算，新曆9月8日前，大市仍然是安全的，9月8日「白露」之後，股市的波動將會更大，散戶更加不宜入場。本周的日子仍然反覆，但利好的日子較多，相信恒指波幅區間繼續上移。
本周每日的股市走勢預測：

周一(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，先升後回，走勢反覆。

周二(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，先升後回。

周三(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，反覆偏好。

周四(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，顯著向好。

周五(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續挾上。

(作者為註冊持牌人士)

v巴講既伙頭軍

成個禮拜都升

5日都好

前日睇完錢錢錢聽完都

可以買定 打仗嘅話 經濟唔會差

台股有咩買 tsmc?

G持

不安

2017師父著間條西，徒弟瀨野。
2018師父又著 ...

我feel到有陣黑氣喺師父身上散出黎

要爆升啦

姐係連續五日都中

好難講，上次師父著左間條西裝成個月，沈門弟子死既死，傷既傷，真係好撚恐佈

不要再說。jpg

咁橋又係騰訊出事

大家同師父同路，又洗咩
要 都係當師父燈果啲人 姐

英國王又要比師父沈判，師父

熊二反彈

黃國英：地產股跌勢隨時加速

09月03日(一) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，上周五恒指表面上勢弱，實際氣氛卻不差，股票兩極化發展而已。防守型股份普遍有支持，藥業股亦明顯守得好，看來會是少數仍有較強攻擊力的板塊，有興趣執靚組合的朋友，不妨吼機會增持。

至於弱勢股方面，騰訊(00700)非戰之罪，同一個催化劑重複出現，威力會愈來愈弱，所以自己並不擔心，反而本地地產發展股算是弱中弱，已經準備要創近期新低，絕對避之則吉。

即使不是太淡，也不代表後市有力大升，反覆上落這個可能性最高。尤其是新興市場再次風聲鶴唳的情況下，現階段的港股充其量死守博和而已。自己八月份重整組合，港股整體注碼減少，工業股接近全清，主要加大了藥業股，現在已經是地莊出戰。除非宏觀形勢出奇大變，忽然大大利好，否則可以非常文靜地去應對。

硬是要短線投機的話，還是順勢做淡比較好，惟市況看來會是陰乾居多，追指數Put利潤有限，直接沽期指就要防無定向風挾倉，所以揀個股行動比較好。

建議可以繼續針對本地地產股，過去兩三個交易日港元終於離開弱方保證水平，代價是拆息上升。息口陰影不利之外，人民幣弱勢，削弱內地買家入市意欲，以及二手物業市場轉靜，同樣是不利之兆，難怪地產股有率先破底的迹象。

如果不是騰訊中伏，帶動下跌，今次也不會回落得這麼快。其他股票不受騰訊拖累，證明投資者成熟，亦間接說明地產股是本身出了問題，應該有機會跌勢加速。反正保留了核心持倉，買些個股Put做對沖亦沒有太大所謂。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊)

(本欄每周逢一、三、五刊出)

周一(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，先升後回，走勢反覆。

周二(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，先升後回。

周三(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，反覆偏好。

周四(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，顯著向好。

周五(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續挾上。

師父 good morning
\|/

點解師父會睇升成個星期呢
佢上星期得一日唔中

可以睇錢錢錢, 或H師兄文字轉述

但星期四加關稅唔會有影響？

美股道指與標指錄得四年來最強表現的8月，納指更創下18年來最大單月升勢。然而，用來衡量市場波動的俗稱「VIX恐慌指數」卻反常地攀升，而且明顯高於52周低位。有分析認為這種現象是不祥預兆，或預示美股即將大跌，與今年初美股暴跌前曾發生的情況類似。

What!? Sing? Sing? Sing? Sing? Sing?

點解讀

聽日樓寶號出業績

過多幾個月買番12
又樓寶號 又3仔公用股 又做地產發展
一次過滿足你幾個願望 港資ETF

日本8月份製造業PMI終值52.5
09月03日(一) 08:30

日本8月份製造業採購經理指數(PMI)終值報52.5，初值為52.5。

─ ─ ─ ─ ─ ─

【實戰理論】同樣手法 會否重演（沈振盈）（03/09）
2018-9-3 8:36:41

過去一週港股的波幅其實並不太大，但先急升後急跌的走勢，卻已嚇到投資者非常的驚慌。持好倉博反彈者，躭心反彈浪已完，急速平倉。其實去週因為期指結算的關係，市況較為波動，但嚴格來說，技術上並未確認反彈浪已完結。全週計，指數仍有216點進帳，27700點關口仍然守穩。通常來說，期指結算前後的三兩天，表面的走勢是不足信的，很多時是大戶用來製造走勢陷阱，目的也是為了積聚期指倉。

上週四晚及週五晚的夜期及美國ADR，就是很明顯地，利用成交薄弱的有利造市的條件，來製造了恐慌情緒。大家見到ADR的「倒水」情況，就更加肯定地相信，翌日的港股定必凶多吉少。類似的場面似曾相識，在月中騰訊（）公佈業績之時，也曾出現過，結果就是翌日低開後見底，從低位反彈近50元。

上週五晚，夜期及ADR也出現類似的驚嚇場面，今早會否又是兩個多星期前的翻版？以上星期五晚美股的收市情況計，今早做底轉向的機會頗大。大市的關鍵支持位，處於八月廿四日的最低位，27532佔水平，只要此水平不下破，反彈浪仍未結束。

今晚強勢嘅美股冇市，冇野頂住會唔會free fall 呢？

仲有師父頂住

今早做底轉向的機會頗大。

周一(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，先升後回，走勢反覆。

開乜撚都中

apple 又將肥佬同英國王拉埋一齊
【周一理財】恒指8月埋單挫694點，跌至27888點，相對今年高位33484點已蒸發16.7%市值，打工仔難免開始心癢，猜測大市會否已見底，可把強積金（MPF）轉守為攻。資深基金經理、豐盛金融資產管理部董事黃國英提醒，打工仔不宜將MPF換入港股，因北水正撤離，大市未來一年或迷失方向。駿隆集團常務董事陳銳隆亦指，港股未來或因中美貿易戰遭殃，打工仔想穩陣，應將部份供款轉移至貨幣市場基金。
記者：余秉峰

據彭博估算，恒指目前市盈率為10.54倍，估值較年初「大平賣」，更是兩年來低位。黃國英卻認為，不應貪平入平，指目前市況類似2016年初熔斷機制事件，當時中、港股市因這新政策連環暴瀉，「（恐慌）之後都好番一陣間，但都係未得住」。
黃國英又指出，除了終極一跌可能還未出現，人民幣兌港元滙率亦正徘徊在年內低位水平，降低內地投資者買入港股的意欲，港股在失去北水支持的背景下，將重演2015年前的橫行格局，因此未來一年都未必是強積金投資的好對象。

沈大師：最快明年次季脫離熊市
人稱沈大師、訊匯金融行政總裁沈振盈更認為，港股正處於熊市，他以波浪理論的角度來看，指熊市處於下行A浪的第4個階段，估計再見一次反彈後，便迎來一次大跌以完成第5個子浪，「去到9月頭至9月中，（挨近）250天線嘅時候再試跌」。沈判斷，港股最快要到明年第二季才能脫離熊市，「𠵱家（強積金）一定唔可以追蹤恒指，返得到去29000點係走貨機會」。因此，沈建議打工仔宜趁港股近日反彈，將供款轉移至貨幣市場為主的保守基金，等待熊市周期完結時才買港股。
貨幣市場基金屬低風險投資產品，只可投資到以港元結算的短期銀行存款或債券。陳銳隆建議，打工仔若然想穩陣，應考慮貨幣市場基金；若然想尋求年底前有更多回報，則可考慮買美股基金，「美國加息支持美元強勢，又因為新稅務方案，美國企業盈利無端端多咗」。
陳銳隆續稱，打工仔現時可以因應自己的風險承受能力，按不同資金比例配置到貨幣市場基金和股票基金；但對他個人而言，由於「有排先退休」，所以繼續全力供港股基金，不介意短期表現，「港股𠵱家都幾抵，11至12倍市盈率，等5至6年就係一個循環，想佢跌去2009年8倍市盈率好難」。

幕後黑手又逼害師父
師父話700唔put得就put爆佢

財新Pmi 50.6 預期50.7

師父隻貼價牛 \|/

港女係咪搞港獨？想唔跟爺閪跌

ok gun

說好的升呢

chok 撚到

樓寶聽日業績 坐穩

西九站700內地人員 飯盒費1年$1億

消息人士透露，供應商需負責為內地口岸區提供飯盒送餐服務，每天3,000個飯盒，即平均每餐100元，每年估計需花1.095億元。據悉，雖然內地會向港鐵提供膳食津貼，但按每名職員每餐提供6元人民幣津貼，未能全數補貼。

數學題 平均一人要食幾多個飯盒先唔會浪費

啲環保撚幾時先會出聲

油水真多。。。

師父啲700牛

cfu又交番電費

點解有人排到5.45

mon實邊個中先：
小丑仔
尾深
大檸樂

商務部：初步認定台灣、馬來西亞及美國進口正丁醇存在傾銷
09月03日(一) 09:38

中國商務部公布，調查機關初步認定，原産於台灣地區、馬來西亞和美國的進口正丁醇存在傾銷，中國正丁醇產業受到實質損害，而且傾銷與實質損害之間存在因果關係。

調查機關決定採用保證金形式實施臨時反傾銷措施。自周二(4日)起，進口經營者在進口被調查產品時，應依據該初裁決定所確定的各公司的保證金比率向中國海關提供相應的保證金。

正丁醇是重要的有機化工原料，主要用於生產丙烯酸丁酯、醋酸丁酯、鄰苯二甲酸二丁酯、丁胺、乙二醇單丁醚等下游產品，廣泛應用在塗料、粘膠劑、紡織助劑、增塑劑等領域。

─ ─ ─ ─ ─ ─

樓寶5.3不會回來了

阿活仲用緊阿澤做代言 機會細
美心有做呢類飯盒供應?
大家樂機會最大

大機構好多都係大家樂做
E.G. 醫院CANTEEN, 大學CANTEEN

以前青大10蚊飯 17蚊燒味

美心有架

師父五行又中

我比較少見, 可能唔夠大家樂賤價

BTW, 大家樂做得好差

呢個高鐵飯盒係一舊大的肥豬肉，頭一年就送飯盒，之後有F&B配套之後肯定係順勢做埋canteen

同餐廳差唔多 最穩陣就2大焗野 因為外賣裝工場送過黎
成日都話住美景花園最撚抵屌係過青大食飯

每個員工6蚊，阿爺原本諗住俾啲咩人食？深圳都唔止啦

其實我覺得大陸會自己食番啦

美心轉左logo之後啲野幾高汁，大家樂輸九條街，唯一可取係平少少

師父：我拎黎做貢品祭天關你撚事

羽扇綸巾，談笑間，檣櫓................

朱仔
師傅熊市威振四方

對唔字大佬

師傅真係著親間條都例不虛發
又係騰訊

天氣未轉凍就著番出黎

即係有排沈，宜家開始到下年春天

師父係咪染返黑d頭髮？

落地獄啦騰訊
腳鷹尋日篇文先話完騰訊唔會輸俾同一個factor twice, 睇過

cfu 77台

cfu: A股趨勢向下，貿易戰雙方都有影響，睇美帝夠唔夠膽行呢步，最終攬炒嘅啫

大家今日記得拎樓寶成績表

5睇圖都唔入得，照趨勢60蚊樓下都可能，我決定觀望

恆仔都頂味濃

呀爺呢排咁缺水
是咪托市燒晒D錢喇

原來我做左幫兇

係咪終於睇啱咗一次市
多謝師父

一講女個市冇撚左brake

我地幫師父執行間條西裝咒

未穿位啊

港股未到直落時候!

夠未？唔夠話我聽！

大師兄

食，買，玩，呃like

lu姐

原來期指減咗按金 嚇死 以為俾人斬咗倉

細期

全部減哂 大都係11萬
頭先冇啦啦見到多咗購買力 個心離咗一離

減左幾多

兩成左右
細國一萬變咗八千

以為會撚到 cdr...

成日就話轉身密密賺

勁過股神

請問按金加減係咩標準
係咪跟指數比例

一早應該減啦佢個仆街

係呀 我都係痴線咖

按心情 好似係

一張大期賺幾轉已經過咗賠錢個上限

痴線 呢邊又講女淡友po又講女 molamola

師傅隻騰訊牛 跌十蚊被啪

我衰

果一刻... 唔想解釋咁多

不要再說了。jpg

香港

佢d牛兜住堆熊姐

贈番師父一句

咁美帝世界最強，影視娛樂力量強橫
你英國o係香港出名咪又係harry potter, doctor who, sherlock
理解既，但港女成日中英夾雜係好難頂

【龍心絕學揭秘】老蘭實戰 教你如何識鬼妹

有幅gif咪話佢自己有機會錯，但我好有信心係岩

歷史都係神科，o係我角度

呢張好D

茄汁定白汁

【大師午間教路】熊市反彈浪 睇實27500
09月03日(一) 12:16

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指周一(3日)低見27,500水平，投資者必須有所防範，萬一再破位，料今次熊市中的反彈浪將完結。

沈大師指，暫時不可看得太樂觀，但也不用太悲觀，壞消息出得七七八八，不排除上落市後，可能再反彈重上28,000水平。

－－－－－－

我係騰訊第一大淡友黎架嘛 我都未叫沽 你地做咩咁心急要put?

各位識做

大摩派錢

呢個星期唔好再問佢隻貼價牛點喇

被華為侵犯 4G LTE 專利 美國企業獲賠 1,050 萬美元

跟另一中國品牌中興一樣，華為最近被逼離開美國市場，這對於華為來說自然是一大損失，不過他們在美國面對的難關並不止於此。日前美國德州的法院就一宗侵權案作出宣判，指華為侵犯美國企業 PanOptis 的 LTE 技術專利罪成，需要向對方支付 1,050 萬美元（約 8,241 萬港元）賠償。

事件發生在 2014 年，華為侵犯 PanOptis 的多項 4G LTE 技術專利，後者嘗試聯絡和安排會議商討，甚至給予和解的建議，打算授權華為繼續使用他們的技術。不過經過連續 3 年和不斷去信，華為始終拒絕回應，結果在 2017 年 10 月 PanOptis 決定向法庭入稟。華為涉及侵權的專利項目達 5 項，全部都和消費者裝置相關。

在法庭的文件中提到，華為侵犯了以 LTE 技術將圖像和聲音資料解碼的專利，涉及的手機機款包括 Nexus 6P、Mate 9 和 P8 Lite。得州法院判華為侵犯專利罪成，需要向 PanOptis 作出賠償，但華為已經就此作出上訴，相信事件還要一段時間才會告一段落。

師父件牛熊嘅聖衣

上證呢幾分鐘係咪國家隊？

造好底 入牛等29000

爺閪想轉燈咁強橫

讀BBA有咩問題

國家隊

港股又港獨

\|/
聽講好多金句 上一上水

好耐冇上水

師父平時同師母會傾d咩

我都抄緊

瀬閪!
直落!

因為BBA撚係垃圾.

大師又贏, 星期一大升!!

幫手鏟漿啦拿拿聲

讀BBA就要好似師傅咁一世租樓, 仲要豪奶個市一萬點.........

師父之前jupas放榜好似叫人讀BBA

繼續!

係咪要利申返 我係
一陣俾人以為我係bba嬲嬲豬

呢度無咁小氣

認同

又唔好一竹竿打一船人

律師都唔一定個個正義啦，好多幫人走法律罅，幫人甩身

何必要講得咁盡呢？

唔係㗎 鬧鳩it狗我會屌你唔好用電腦呀笨
利申 小氣

我都利申番，非法律非bba
讀乞食科

師傅都有身教，做人要大量
俾人屈足十年燈都係咁

冇乞食科 只有乞食嘅人

我都係
不過我就無所謂既, 我可以唔幫你架麻

未學到師父咁厚面皮勁

師父除金融以外, 其他方面都做到春風化雨
不愧一代宗師

認同啊

好耐冇上水
聽講有花生食

個個都上嚟食花生

留名等睇成班老屎忽上哂黎

暫時升左9X點了!!!

由底位起計

點解唔為師父隻騰訊牛默哀

花生當飯食

幫cfu隻牛上緊香 \|/

個巿場一定會還師傅一個公道

啲名唔認得

花生當糖食

引到cream絲都過嚟

難得無野做

上個香先\|/

我唔會改名

有咩花生？

喂 河馬仔

好耐無見

老屎忽聚會

屌 有聲

多人推到上熱門

你係邊個？呀七？

7師兄

佢冇改名好耐啦喎好似 你咁都唔認得

係師弟

我入黎個排佢無咩上水

今日推唔推得爆個post呢？

係呀

諗起以前一日幾post

有改到咖 尾數唔同咗

見到呢張圖確定了

32800 都好耐無改

之前個個好長

風光不再
師傅 我地知錯

來！快上香！\|/

因為而家大牛三 所以要集齊返人馬殺返上33500

屌 夾撚死我

好耐無買股票
最近淨係買過一手435 同賣左一手823

啱！大型上落市

大家準備開熊

上香係對師父嘅尊重

cfu今年應該有錢買下煙仔, 唔洗執煙頭食掛...\|/

熊軍悔改啦

衰仔咁講野

大家賺到錢 記得過時過節買條煙俾師父老人家

我決定加牛！ 過夜！ Any one join?

唔係, 我永遠記得上年cfu 忍辱負重咁做淡

師父直播呀

三萬蚊牛！過夜！

師父仲係睇反彈 ？

5000算

跟師父

冇計 我都轉哂月供
所以少上水

做定期?

有咩定期好介紹

牛過好似有D搏
熊過又唔覺會低開咁

今晚冇美股，聽朝似睇呀爺

今日最後大升90點 !! 大師中左第一日

由低位計

上證有國家隊托唔準咁
港女今日唔似有見底味

忍唔住手又入左啲樓寶號

七師兄

今日貴買

樓寶其實係邊隻

沈門師兄

排5.45入幾手

岩岩先學玩

聽日有息睇

992呀！

期待期待
如果有特別息就好喇

等緊

早排仲諗住等出人生第一份糧嗰陣入番手
點知特價時段完咗

冇入黎一個下晝啫，咁熱鬧既？

原來聽日業績 無留意

周一(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，先升後回，走勢反覆。

後回 師父又中

樓王好似五日前係到公布左

呢排無咩入黎

我上個禮拜都加咗注

睇下除淨後返5.3未

我都等緊呢啲價位

師父開咩都中

騰訊賤撚格

好似散咗場

公幹被問能否同房並涉性行徑 平機會代表女僱員入稟

平機會根據《性別歧視條例》，代表一名女申索人入稟，控告其前上司性騷擾，以及其前僱主需承擔的轉承責任。

平機會指出，涉案的女申索人與前上司海外公幹時，被詢問可否二人同房，男上司還作出其他涉及性的行徑，令申索人感到受冒犯及威嚇，平機會表示，透過將個案帶上法庭，希望讓公眾更明白，在工作間的性騷擾是違法行為，會有嚴重的法律後果，《性別歧視條例》訂明，僱主需要採取合理可行的措施，防止僱員受到與歧視有關，包括性騷擾等的違犯行為發生，否則亦有可能要負上轉承責任。

平機會表示，在工作間的性騷擾個案仍然相當多，在2015至2017年期間收到232宗性騷擾的投訴，佔期間整體《性別歧視條例》的投訴約44%。

抵撚死，拉鳩佢

就清光

買左咩

同師父同船700牛？

入黎混熟下先

又嚟

冇得咁嫁喎，一係j圖，一係十手何不

qq貼價牛都得

已開定新post

沈陣營第一百八十二期 - 呢喥所有嘅淡倉都係師父一個人開嘅

10手992

絲就自貼
巴就J圖/10手992

j圖

狗都唔屌

褲都除埋。jpg

男人唔丁架喎

ok未？

買左兩手

原來呢set圖有gif

肥狗

恭迎師傅神圖

師父請自己睇番

幾時架

樂宜

牛軍們！我地要殺熊軍片甲不留

唔想學師父咁

Sor啦，學師父靠邊站，已經

公屋富戶 愛揸實物股票 相比放銀行 較難被揭發資產超額

依個會唔會係老貓既真身

#metoo

等我貼過去牙中post俾老貓睇吓先

一年收3球野股息但霸住間公屋，得佢做得出

大撚把呢啲仆街啦

dt 牛軍都就嚟支持唔住喇

老貓狙擊手

好撚憎呢類廢老

放番出黎都係比新移民架啦
幾大都霸住

肯撚定係賺撚左好多錢黎連登撚狗

河子兄 cream絲 七兄都入左嚟
希客

師父月頭出左糧交完租就打靶牛

今晚係咪冇美市？

係啊

好！我今晚可以安息了

好耐無見 三師兄

師父又贏 夜期升30點

呂布佢日日開post，今日牛，聽日熊，我睇到眼花 發左達，索性學老貓，撚人為樂？

利申：只買正股樓寶，唔掂牛熊

自從穿左291之後佢就瘋狂撚狗

學撚咗師傅，開乜撚我都中

好似真係好多新手跟佢 rip

我都想好似老貓呂布咁，發左達，上左岸，日日出膠post，比人屌都任屌唔嬲，日日撚人為樂，un un腳，r r春袋唔使做

我地呢啲道行唔高嘅睇師父做人就夠，唔係比量巴撚埋一份

撚人為樂

無陰功，師父又要狂出show賺錢交租

我岩岩試驗左由我公司去深圳既時間

兩粒鐘左右，交通順就粒半鐘

第日搭高鐵都爭唔多

新手本身就要rip啦 仲要熊市先玩

依件高智能廢老，可以上連登同後生仔傾計唔嗌交，好罕有架，我都極覺得佢係有超巨額被動收入先唔會憤世嫉俗又可以話自己攞老綜

師傅：驣訊未到直落嘅時候!

唔知，高鐵其實冇用，福田站根本係商業區
你一係住到去番禺，但係兩舊幾水一程

真心唔知起嚟把撚

起黎cap水，咁簡單

鐵路一直都係軍事重點黎

咁係人都經歷過新手階段ge
有人肯教同俾人玩就差好遠

黃國英﹕後巿中性偏淡 勿太悲觀
【明報專訊】港股雖然有較大幅度的波動，但後向不宜過於負面。A股權重在MSCI成分之中正式翻倍，影響竟然未有預期的正面，有可能是新興市場的成分權重在MSCI中被減少了。但綜觀而言，仍不能武斷地說後市趨向極端悲觀。市場出現嚴重的兩極分化，港交所（0388）和香港地產股由始至終都表現極差，因為港匯終於稍為離開了7.85一點點，但代價是港元息口被拉升，其背後的代價就是那些息口敏感股份如香港地產股就疲不能興；息口趨升也令如港交所這一類靠交易的股份不利，因此港交所持續不振也是情理之中，並不值得奇怪。

後市為何說不宜看得太淡？其實是世界上有很多更為悲觀的事件，但全世界也都視而不見、充耳不聞，那港股區區的一些波動，又有什麼可怕呢？阿根廷利率暴升至60厘、土耳其的國內經濟大混亂，都是值得全世界關注的經濟事件，但在全世界的經濟新聞中，竟然幾乎隻字不提，那新興市場的區區異動，又豈能會是天下大亂？南非經濟也是不穩，但跌幅輕微，市場中的投資者似乎已經不當是一回事，有點「曾經滄海難為水」的感覺。騰訊（0700）因為中央政策的改變而出現下挫，但以現在的情况來說，卻又並不過分，若換作以前，恐怕已是面目全非，以此看來，支持力仍然是強大。但在政府政策正式轉向下，投資者就要小心重新衡量一下，那些股票應該可以繼續持有，那些股票則應要「戰略轉移」了。

人民幣弱勢 領展恒生可吼

資金出現走位情况，如中移動（0941）、中國平安（2318）、醫藥股的表現就守得較為出色；港交所和地產股就變成了被遺棄的一群。平心而論，港股未來都不應輕易升回30000點以上，這已經是市場的共識。因此投資者就不宜冒險勇進，否則只會變成盲目悖動，損失的風險就相對變大，這並非智者所為。在壞消息連環打擊下，但港股的跌幅仍然在可控範圍之內，因此後向只能判定為中性偏淡，並不宜看得過於悲觀。

港股歷來都是只宜選好目標來坐盤才有較佳效果。過去十多年來，有過數次升浪，大部分都是由北水南下所引發，如果這種升市條件在未來繼續，就必須要北水再南來，但問題是不知何年何月才再有這樣的機會，這即是「冇得估」！投資最忌是前景不明，這種不明朗的情况一旦揮之不去，就會持續困擾着市場，那升勢就自然受阻了。

人民幣的持續弱勢，也變成了「北水」沽售港股的誘因。最近數個月，騰訊不斷被「北水」沽售，已是有目共睹。為何如此？想想看，港股現在27000點，但在內地資金看來，卻仍然是30000點！因為「北水」如果把港股沽出再換回成人民幣，其實是可以在帳面上多了很多錢！稍前因為「北水」的介入，令汽車股和內房股出現了不尋常地昂貴，但現在因為匯價的原因，這類股票就變回了原來的面目！因此反過來想，那些從來都不受「北水」所青睞的股票，如領展（0823）、恒生銀行（0011）等等，就變成了有可乘之機。

港股長期「被陰乾」 現只是打回原形

本質上來說，股價的上升，是基於本身公司創造力和價值。但香港股票，絕大部分都是處於長期「被陰乾」的狀態，只是近年才因數次「北水」南下而造成一種「向上升的擾亂」而已！反向思維來說，當「北水」因為某種原因而「被消失」，那一切都會打回原形，變成了一種「向下跌的擾亂」，其實是十分合理的體現。因此，在連番壞消息攻擊之下，港股仍然未致於一瀉千里，已經算是有所交代，因此後市並不虞大跌，但若說想短期內一飛冲天，則是一種不合理的期望，投資者如果以為可以如去年般順風順水，則可能是有點奢望了。

投資操作其實是一件極沉悶的事，不要妄想以為可以輕易鴻鵠將至，很大部分時間都是營營役役，只有在市場中出現大趨勢時才有機會贏到大錢。只要投資者在一潭死水中不致沒頂，就有可能爭勝。只要投資者能夠在沉悶的氣氛中捕捉到「大浪的尾巴」，就有可能戰勝其他的投資者和市場，達到勝利的目標。

豐盛金融資產管理董事

（本欄內容乃獲授權輯錄自香港電台普通話台財經節目《e線金融網》）

[黃國英 財經新視野]

佢都燈埋一份

黃腳鷹，你唔講QQ無人話你啞架

人地既套路未必啱自己玩，新手冇可避免都係要交啲學費，輸過先知有啲咩係自己唔掂得

唔通呂布賺夠想大家都賺咩
上網睇完都要用腦諗吓

原來有線搵中移動做戰略合作，支那終於搵到碼頭

個個人都以為上網攞no.一定會發

麵仔死左？

唔知講緊邊個

冇證冇據，論壇嘅嘢唔好信，唔玩lihkg一啲唔奇

可能暑假撚完你地 而家開學返hall屌女

唔信

咁早上香\|/

啱啱先發現雲化馬唔係馬化雲

樓寶號幾點出業績 ？

收市後公佈

早曬阿師傅\|/

佢地當賭波咁

黑期

師父抖唔到氣啦

\|/ cfu早晨

【9.4中國速瞄】河南人大代表當庭舉報范冰冰(組圖)
2018-09-04 07:37
川普
白宮經濟顧問認為中國愈加被孤立（圖片來源：Getty Images）

【看中国2018年9月4日讯】川普顧問：貿易談判各個擊破後中國會倍感孤立

美國之音報導，就在美國總統川普可能對中國2000億美元商品開徵關稅之際，知名經濟學家兼白宮經濟顧問拉斐（Art Betz Laffer）表示，川普成功地與墨西哥達成貿易協議，和加拿大的談判也將如此。而川普真正對中加徵關稅的目的，是「把中國納入自由貿易的世界，讓中共依照自由貿易世界該有的規矩行事」，包括勿竊取美方智慧產權、勿對美方產品加稅，以及勿操縱匯率等。

傳耒陽警方開槍鎮壓維權家長

9月1日湖南耒陽發生一起群體衝突事件。大批家長因不滿孩子被迫轉往收費昂貴的私立學校就讀、另有私立學校宿舍爆出疑有甲醛超標等問題，自發進行抗議活動。當局出動上千全副武裝的特警進入耒陽，官方已對網路封鎖消息，微信連耒陽二字都無法發布。也有當地民眾透露，夜裡有聽到槍聲。

近日湖南耒阳发生一起群体冲突事件（網路圖片）

河南人大代表當庭舉報范冰冰

中國司法部官網「大白新聞」披露，河南貪腐人員郭曉剛，今年1月被檢察院以「逃稅、騙取貸款、挪用資金、職務侵占、貸款詐騙、合同詐騙」六項罪名起訴到林州市法院。郭曉剛庭審期間為立功減刑，當庭舉報范冰冰逃稅。如今，范冰冰消失2個多月，加之其工作室長時間未更新范冰冰動態，因而導致范冰冰小道消息滿天飛。中國演員邵小珊8月23日曾爆料「范冰冰在美國。」也有消息傳范冰冰已尋求在美國政治庇護；另有消息傳她被當局關押，行動受到監控。各方消息真假難辨。

范冰冰
河南人大代表當庭舉報范冰冰（圖片來源： China Photos/Getty Images）

中國封鎖澳廣公網站 疑因華為被禁

《自由時報》報導，中國網民通常可瀏覽的澳洲廣播公司（ＡＢＣ）網站8月22日突遭大陸網路監管部門封鎖，在ABC網站一再詢問下，中國官方回應，「中國網路全面開放，…然而對一些違反中國法律與規範的境外網站，應維持國家網路主權權力。」對這番回應，ＡＢＣ迄今一頭霧水。外界懷疑，澳洲政府之前曾宣布禁止中國「華為」參與5G行動網路計畫，沒多久中國就封鎖了澳洲廣播公司新聞網站，此舉可能是中方報復。

澳洲廣播公司網站遭大陸網路監管部門封鎖（圖片來源：Getty Images）

安徽再爆非洲豬瘟 12隻豬發病9頭亡

農業農村部新聞辦公室3日晚間通報，江蘇無錫宜興市發生非洲豬瘟疫情。有養殖戶飼養的97隻生豬，其中12隻發病、9隻死亡。這是自江蘇省連雲港市海州區爆發非洲豬瘟疫情後的第2起疫情。

豬瘟
安徽再爆非洲豬瘟（圖片來源：Getty Images）

新疆發生5.5級地震 傷亡人員不明

中國地震台網測定，新疆喀什地區伽師縣4日清晨5時52分發生5.5級地震，震源深度8000米，至當日清晨6時24分，再發生一次3級地震，震源深度5000米。目前暫未傳出有人傷亡。

師父是一個指標

師父今朝居然唔上77台

師父早晨\|/

期指個試盤價壞左？

-3xx

PE動態嘅，業績支持派息增加PE會下降，相反就算PE低，業績唔得派息減少，下年PE就會升高

參考價值唔算大

長期收息股應該PE參考價值仲低
應該睇資產

突然有預感 今個星期cfu會全中！

啱先搭西鐵無啦啦聽到cfu 把聲
"我一生經歷......"
原來係詠春廣告

好唔好揀定靚牛為國家隊進場而帶路？

早晨各師兄

【內地消息】人民日報：防的是沉迷而非網游
2018-9-4 9:19:52

人民日報今日刊文稱，在電子競技已經納入杭州亞運會比賽項目的今天，妖魔化網游是不理性的，呼籲取消網游也是不現實的要知道，沉迷遊戲的危害不在於「遊戲」，而來自於「沉迷」。我們要防的是沉迷，而不是網游。對很多人來說，可沉迷的對象並不限於網絡遊戲。今年上半年，我國遊戲市場銷售收入1050億元人民幣。遊戲產業發展迅速，用戶規模龐大，只有消除網絡遊戲的負外部性，才能促進遊戲產業健康良性地「開疆拓土」。

昨日市場憂慮中央打擊網遊，騰訊（）下跌逾2%。

2186邊個大老細要錢唔要貨呀

說好的先升後回呢

點估到今日係托qq

大波

冇錯，資產質素、資產值幾多、負債比率仲緊要

受教

992 52週新高
師傅好波

應該爆升 點解唔郁

等星期四關稅消息出左先郁

想問下點解淡友post冇人既

你BLOCK左人咋掛

牛牛有得畫?

師兄 睇緊intelligent investor 發現入面講的sorting 收息股既條件現實好難有，本書係咪舊左d，唔update

仆街隻2186瀨左野 有大股東減持要錢唔要貨

我嗰啲鳩畫嘅線

【大師午間教路】反彈浪未完 勿追沽！
09月04日(二) 12:15

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒生指數若穩守27,600點，隨着外圍及A股做好，短期有望重上二萬八關，如低位有小注好倉在手，可博上28,500點，止蝕位27,500點，不宜追沽！

至於騰訊(00700)於330港元附近回穩，有值博空間，惟320元不容有失。

－－－－－－

師傅又贏

個市唔點郁 人影都冇 咁冷清

大家都等緊2000 億
雖然我覺得打嘅成數唔高 好似係

一係唔郁, 一郁就成百點咁

呀爺又燒錢

當事人劉女士憶述，上周日（8月26日）晚上9時許，她在南寧三塘的機動車考試點參加完的考試後，與其她兩名女學員一起，通過滴滴叫到了一輛車牌號為「桂AT6530」的順風車，打算搭去民族廣場附近。開車的是一名年約40歲的男司機，她們為安全起見，上車時決定一起坐在後排。

惟開車不久，司機就開始講起溫州女乘客被姦殺一案，「我們都說那個事情真的好可怕，我們都不敢搭滴滴順風車了。然後司機說，等下我就把妳們拉到哪裡哪裡，就說那種話」。劉女士稱，她們起初以為司機在開玩笑，但對方竟愈說愈過分。

司機不斷向劉女士等人說些污穢不堪的言語，如「溫州那個司機一搞一，我就一搞三」、「一個舌頭就能把妳們三個搞得嘰呱叫」，令劉女士等人非常害怕，未到目的地即要求下車。涉事司機所屬於中鹿出租汽車公司周日（9月2日）表示會進行調查，若事件屬實將對司機作批評教育。

From 時事台

高手在民間

搞就應該搞硬, 問題係點樣搞
分期定一炮過

都唔知做乜升

師父啲漿要爆了

師父又中

港女又學埋上證D賤格走位, 3分鐘內爆百幾點, 就二百啦

夾死無命賠

港證指數

升就唔港獨 跌就港獨唔跟跌

呢啲鐘數係呀爺造市時間，前排都係錦

成交額◎ 451.19億

4百億多啲唔算高呀
雖然唔知前排幾多

吉左倉應個幾星期，無時間跟師父搵食

唔通想殺280熊？

屌佢老味，升乜春呀？

有冇人懷疑咩護眼政策係趁MSCI調整時質低700黎接平貨?
timing 簡直perfect

中撚咗伏

師父睇升 所以咪升